<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="monkey">Обезьяны весьма умны и образованны, поэтому им по плечу практически любое дело.
        Часто они способнее остальных. Их внутренне очарование притягивает. Обезьяны весьма сообразительны,
        склонны к неожиданным решениям, уверенны в своих силах. Эти качества помогают им с легкостью решать сложные проблемы.
        Своими достижениями Обезьяны очень гордятся, высоко ценят свой труд, стараются внести свою посильную лепту в каждую область
        людской деятельности. Они обладают развитым интеллектом и феноменальной памятью. Они помнят мельчайшие детали, однажды увиденные,
        услышанные, прочитанные. Эти сведения для них очень важны, так как их собственное мнение зачастую ошибочно</string>
    <string name="rooster">Один из самых эксцентричных и неоднозначных знаков китайского гороскопа. Петухи - мечтатели и неисправимые романтики.
        Как правило, это яркие личности, обладающие недюжинным самомнением, весьма довольные собой. Они прекрасно организованы и
        последовательны во всем. Петухи очень требовательны к окружающим и зачастую не допускают права на ошибку.
        Спорить с Петухом - задача не из легких. Нередко они сами становятся инициаторами разногласий.
        Эти оппоненты очень красноречивы и умеют грамотно выражать свои мысли. Обладают достаточными знаниями во многих областях и могут
        полемизировать на многие темы. Тот, кто осмелился бросить вызов Петуху, должен быть готов к длительному противостоянию.
        Их стойкость поразительна, и, в большинстве случаев, победа оказывается на их стороне, ведь они привыкли добиваться ее любой ценой.
        Даже когда они неправы, Петухам удается убедить вас в обратном.</string>
    <string name="dog">Собаки открыты, честны, дружелюбны. Они всегда готовы встать на защиту себя и своих близких.
        Причем будут делать это снова и снова, благодаря своему стремлению к справедливости во всем.
        Собаки могут бесконечно спорить, доказывая свою правоту, пока не установится царство истины.
        Они прирожденные гуманисты, их всегда волнуют проблемы мирового масштаба. Хотя, несмотря на свое деятельное участие в судьбах других,
        Собак мало интересует политическая и общественная деятельность. Они весьма проницательны и хорошо разбираются в людях,
        основываясь на их поступках. Вместе с тем, личная жизнь Собак - тайна за семью печатями. Они очень не любят,
        когда кто-то вмешивается в их дела. Однако тем, кому все же удается завоевать расположение Собак, они открываются полностью.</string>
    <string name="pig">Свиньи уверены в своих силах, чрезвычайно общительны, надежны и, вообще, определены по жизни.
        В основном, это миролюбивые люди, которые очень редко бывают недовольны существующим положением вещей.
        Они отрицательно относятся к спорам и разногласиям, часто выступая в роли миротворцев.
        Из свиней получаются надежные друзья на всю жизнь. Их интересуют различные стороны человеческих отношений.
        Однако чрезмерное дружелюбие может иметь неприятные для них же самих последствия.
        Свиньи могут быть отличными членами всевозможных благотворительных обществ. Благодаря врожденному чувству милосердия,
        из них получаются замечательные социальные работники. Проблемы окружающих редко минуют внимание Свиней.
        Они всегда готовы предложить свою помощь. Порой эти люди слишком уж наивны и бескорыстны в таком стремлении.
        И многие этим пользуются.</string>
    <string name="rat">Природа Крыс совершенно непредсказуема. Они могут быть исключительно милыми,
        пушистыми очаровашками, но иногда демонстрируют весьма острые зубки! Под видимым спокойствием и
        уравновешенностью скрывается весьма беспокойная и деятельная натура. Крысы трудолюбивы, что обеспечивает
        их материальное благополучие. Они контактны и легко сходятся с людьми, поэтому от одиночества страдают крайне редко.
        Окружающих привлекает ярко выраженная индивидуальность Крыс. Эти люди стремятся постоянно быть в центре внимания,
        доказывая свою социальную незаменимость. Поэтому их часто можно встретить в различных общественных движениях и политических партиях.
        Между тем Крысы весьма разборчивы в друзьях и допускают лишь узкий круг приближенных. Они весьма ответственны в той деятельности,
        которой занимаются. Заботливы и внимательны по отношению к близким. Нередко готовы пойти на личные жертвы, решая чужие проблемы.</string>
    <string name="ox">Эти люди весьма терпеливы и усидчивы, однако всегда ждут удобного момента, чтобы проявить свой характер.
        Они четко определяют свои цели и с поразительным упорством идут к их достижению. Причем Волов не интересуют стремительные победы -
        лучше медленно, но верно. Рожденные под этим знаком очень последовательны в своих действиях, не пренебрегают рутинной работой,
        ориентируясь лишь на конечный результат. Плоды их работы неизменно надежны и качественны. Волы всегда внимательно прислушиваются к
        советам, но, в силу своего упрямства, редко ими пользуются.</string>
    <string name="tiger">Бунтарский дух представителей этого знака сравним с повадками одноименного хищника.
        Они так же импульсивны и непредсказуемы. Природная грация Тигров очень привлекательна. Они любят купаться в
        комплиментах и восторженных взглядах. Тигры весьма жизнерадостны, что вызывает у окружающих симпатию.
        Однако присущая всем хищникам осторожность не позволит вам слишком близко подойти к этому человеку.
        Сами же они достаточно терпеливы и умеют выждать удобный момент для прыжка.</string>
    <string name="rabbit">Представители этого знака могут считать, что родились под счастливой звездой.
        Кролик считается одним из самых удачных знаков китайского лунного календаря.
        Он является символом красоты и долголетия. Как правило, эти люди - прирожденные эстеты.
        Они приятны и добры в общении. Благодаря умению убеждать, из Кроликов получаются прекрасные дипломаты и миротворцы.
        В быту они предпочитают тихую размеренную жизнь, большую часть времени, проводя в семейном кругу.
        По своему внутреннему содержанию Кролики - созерцатели. Такая черта характера позволяет им удачно заниматься кропотливой
        научной работой. Нередко эти люди становятся апатичными к окружающему миру, особенно когда пребывают в расстроенных чувствах.</string>
    <string name="dragon">Эти люди всегда в центре внимания. Яркие, экспрессивные, жизнерадостные, эксцентричные…
        Они идут по жизни уверенным шагом и вокруг них всегда вьются толпы поклонников. Драконы весьма самолюбивы, горды,
        всегда ставят перед собой высокие цели и настойчиво идут к их достижению. Они хотят получать все жизненные блага в полной мере.
        Несомненно, потенциал Драконов огромен, они могут достигнуть значительных результатов, однако часто не рассчитывают свои силы,
        пытаясь прыгнуть выше головы. В любом случае, никакая деятельность Драконов не проходит бесследно, и вы всегда можете увидеть
        результаты их работы.</string>
    <string name="snake">Люди, рожденные под знаком Змеи - натуры романтические и утонченные. Они обладают природным шармом, изящны,
        интуитивно тянутся к прекрасному и неплохо разбираются в этом вопросе. Змеи - прирожденные мыслители и философы.
        Нередко они задумчивы и любят окружить себя ореолом загадочности. Хорошо разбираются в людях и редко ошибаются в тех, кому доверяют.
        Однако недоверие у Змей весьма развито и, разочаровавшись один раз, они становятся подозрительными и даже суеверными.</string>
    <string name="horse">Лошади весьма привлекательны для окружающих. Они добры, миролюбивы, высоко ценят общение.
        Эти люди очень проницательны и всегда найдут тему для разговора. Лошади энергичны, что часто выражается в их перепадах настроения.
        Они могут быть вспыльчивы, суетливы, упрямы. Часто теряют голову из-за любви. Однако чувства их столь непредсказуемы и быстротечны,
        что не поддаются нормальному восприятию. Сегодня они рядом и просто без ума от вас, а завтра их и след простыл! Когда же ваши эмоции
        входят в норму, и вы уже даже не вспоминаете об этом человеке, он неожиданно появляется с твердым намерением начать все сначала.</string>
    <string name="sheep">Это, пожалуй, один самых безобидных и добродушных знаков китайского лунного гороскопа.
        Вот уж о ком действительно можно сказать: "святая простота"! Козы нежны, отзывчивы, им не чуждо сострадание.
        Они всегда чутко реагируют на чужие слезы. Способны прощать.</string>
</resources>