<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="fire"><b>Огонь - вода</b>\nСовместимость огня и воды во взаимоотношениях наиболее проблематичны,
        среды всех комбинаций – эти стихии, а следовательно и их знаки, антагонистичные друг-другу. Обе стихии крайне возбудимы,
        однако абсолютно по-разному. Огонь вспыльчив и спонтанен, его эмоции адресованы вовне. Вода — элемент более податливый и
        пассивный – нуждается в эмоциональной поддержке и пониманию.\n\n

        <b>Огонь - воздух</b>\nОчень хорошая совместимость, если не сказать — прекрасная.
        Им обоим чужды пессимизм и узость мышления, очень умны — они любят всё новое. Воздушный элемент может без
        затруднений понять мысли, чувства, поступки и возможный итог деятельности огня, не потушив при этом его воодушевления.\n\n

        <b>Огонь - земля</b>\nСтихии огня и земли — элементы, антагонистичны (враждебны) друг другу.
        Земля тушит огонь, а огонь сжигает землю. Хотя в длительных отношениях это сочетание иногда встречается:
        хотя ценности этих людей и их поведение абсолютно антагонистичны, каждый из них возможно успешно извлечет выгоду в данных отношениях.\n\n

        <b>Огонь - огонь</b>\nВзаимоотношения людей с доминирующим в гороскопе обоих стихии огня могут выгладить со стороны безукоризненными,
        однако на самом деле все обстоит не так уж идеально хотя, бесспорно, тосковать им не придется.
    </string>

    <string name="water"><b>Вода - вода</b>\nОчень большая эмоциональность водных знаков (Рак, Скорпион и Рыбы) и страх всего
        нового способно привести их отношения к обособлению от внешнего мира. Время от времени водным знакам необходимо оставлять
        личные эмоции и обиды – но если оба партнера водные — это делается невозможным.\n\n

        <b>Вода - огонь</b>\nСовместимость огня и воды во взаимоотношениях наиболее проблематичны,
        среды всех комбинаций – эти стихии, а следовательно и их знаки, антагонистичные друг-другу. Обе стихии крайне возбудимы,
        однако абсолютно по-разному. Огонь вспыльчив и спонтанен, его эмоции адресованы вовне. Вода — элемент более податливый и
        пассивный – нуждается в эмоциональной поддержке и пониманию.\n\n

        <b>Вода - земля</b>\nЭти стихии очень хорошо подходят друг другу.
        Надежность, верность и постоянство земли отлично совмещаются с беззащитностью и ранимостью и обидчивостью воды.
        С водой земля не ощущает себя очень напряженно и тревожно, как с человеком стихии огня, или же неуверенно, нерешительно и угнетенно,
        как с человеком стихии воздуха.\n\n

        <b>Вода - воздух</b>\nСочетание этих стихий не очень хорошее – водные знаки (Рак, Скорпион и Рыбы) живут чувствами,
        а воздушные (Близнецы, Весы и Водолей) — нет. Но не редко эти стихии притягиваются друг к другу – это подобно фатальности.
        Воздушный знак восторгается чувствительностью и восприимчивостью, таинственностью и загадочностью, а также интуицией водного знака,
        а водному знаку нравятся коммуникабельность, умение общаться, хороший интеллект и разносторонность интересов воздушного знака.

    </string>

    <string name="earth"><b>Земля - вода</b>\nЭти стихии очень хорошо подходят друг другу.
        Надежность, верность и постоянство земли отлично совмещаются с беззащитностью и ранимостью и обидчивостью воды.
        С водой земля не ощущает себя очень напряженно и тревожно, как с человеком стихии огня, или же неуверенно, нерешительно и угнетенно,
        как с человеком стихии воздуха.\n\n

        <b>Земля - земля</b>\nВ этом союзе будут отсутствовать драматические размолвки и ссоры,
        какие есть в отношениях двух огненных знаков, и, тем более, эмоциональных и материальных проблем,
        не будет в них и сильных тревог, большой страсти. Все земные знаки желают иметь безопасность и стабильность,
        им не нужны безумные приключения.\n\n

        <b>Земля - воздух</b>\nСемена, которые делают землю плодородной, распространяются по воздуху — тем не менее воздух может
        поднимать облака пыли. Взаимоотношения между землей и воздухом, весьма и весьма проблематичны,
        также как и отношения между огнем и водой.\n\n

        <b>Земля - огонь</b>\nСтихии огня и земли — элементы, антагонистичны (враждебны) друг другу.
        Земля тушит огонь, а огонь сжигает землю. Хотя в длительных отношениях это сочетание иногда встречается:
        хотя ценности этих людей и их поведение абсолютно антагонистичны, каждый из них возможно успешно извлечет выгоду в данных отношениях.

    </string>

    <string name="air"><b>Воздух - вода</b>\nСочетание этих стихий не очень хорошее – водные знаки (Рак, Скорпион и Рыбы) живут чувствами,
        а воздушные (Близнецы, Весы и Водолей) — нет. Но не редко эти стихии притягиваются друг к другу – это подобно фатальности.
        Воздушный знак восторгается чувствительностью и восприимчивостью, таинственностью и загадочностью, а также интуицией водного знака,
        а водному знаку нравятся коммуникабельность, умение общаться, хороший интеллект и разносторонность интересов воздушного знака.\n\n

        <b>Воздух - воздух</b>\nВсе знаки воздушной стихии (Близнецы, Весы и Водолей) очень романтичны.
        Они относятся к любви чуть-чуть литературно, давая всему связанному с любовью великое значение.
        Так как физическая близость в отношениях для них – не самое главное, они преимущественно расположены отдаваться
        фантазиям и переживаниям вымышленным, а не видеть все реалии жизни которые их окружают.\n\n

        <b>Воздух - огонь</b>\nОчень хорошая совместимость, если не сказать — прекрасная.
        Им обоим чужды пессимизм и узость мышления, очень умны — они любят всё новое. Воздушный элемент может без
        затруднений понять мысли, чувства, поступки и возможный итог деятельности огня, не потушив при этом его воодушевления.\n\n

        <b>Воздух - земля</b>\nСемена, которые делают землю плодородной, распространяются по воздуху — тем не менее воздух может
        поднимать облака пыли. Взаимоотношения между землей и воздухом, весьма и весьма проблематичны,
        также как и отношения между огнем и водой.
    </string>
</resources>