<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="aries">Овнов можно назвать «самым огненным огнем», который будет гореть сильно и неугасимо.
        Огонь Овна «горит» более устойчиво и ровно.
        Люди этого знака отличаются большей твердостью и последовательностью и меньшей импульсивностью.
        Огонь Овна - это очень изменчивый огонь, который неожиданно вспыхивает молнией, зарницей и столь же быстро затухает.
        Людям стихии Огня лучше всего жить в просторном прохладном помещении, оборудованном открытым камином с живым огнем.
        Оптимальное место работы - прохладное помещение или на открытом воздухе.
        Им категорически не рекомендуется работать в тесных, ограниченных помещениях, ведь огонь подавляется недостатком воздуха.
        Овны отличаются сообразительностью, живым умом, вспыльчивостью, горячностью, склонностью вспыхивать быстро, подобно лесному пожару.
        Они не любят пространных объяснений, все схватывают на лету, порывисты, нетерпеливы в мелочах.</string>

    <string name="taurus">Если вы - Телец, вы самая что ни на есть Земля, т.е. скрытны, любите управлять действиями из-за кулис,
        не выходя не сцену. Если вы - Телец, вы надежны и непоколебимы, олицетворяете силу, незыблемы как скала, пока не срабатывает
        ваше вулканическое нутро. Если вы - Телец, то вы деловиты, ворочаете массу дел и т.д. Ваш девиз: всему свое время, с ним вы
        сдвигаете горы. Вы воспринимаете только то, что можете видеть, слышать и трогать, то, что можете подтвердить материальными вещами,
        доказуемыми фактами - и никаких фантазий. Вас могут звать прозаиком, но за практическим советом обращаются именно к вам.
        Вы действительно делаете дела, в то время как другие только болтают о них.
        Как и на другие знаки Зодиака, стихия имеет особое действие.
        Так и на Тельца влияет Земля и зачастую диктует ему свои правила.
        Она делает этих людей реалистичными, приземленными, иногда твердыми по характеру и очень надежными.</string>

    <string name="gemini">Стихия знака Близнецы - Воздух. Эти люди наделены общительностью, ярким, живым, веселым характером, чувством юмора.
        Они устойчивы перед какими-либо эмоциями, достаточно холодны. В голове Близнецов этой стихии всегда есть парочка планов, каких-то идей.
        Обладают такой особенностью как рассуждение, логические объяснения.
        Именно поэтому знаки зодиака, принадлежащие к этой стихии, ассоциируются с воображением.
        Их мир – это мир идей и мыслей. Они руководствуются логическими аргументами, имеют четко выраженное мышление.
        Чтобы ваши возлюбленные и друзья подходили вам, тогда следует выбирать их из воздуха и огня, потому что воздух можно совместить
        как с водой, так и с землей. Ели вы Близнецы, то и Воздух ваш переменчив. Он может быть как холодным, так и теплым.
        Изредка тот и другой сразу. Ваш жизненный путь проходит в постоянном взаимодействии при помощи ума и обаяния.
        Эти же приемы вы используете для того, чтобы уклонится от чего-либо.</string>

    <string name="cancer">Раки, как знак стихии Вода, очень чувствительны к настроению людей.
        Также прекрасно чувствуют самих людей, события, места. Многим это кажется проявлением чего-то сверхъестественного.
        Они легко поддаются смене настроения. Людям этого знака зодиака необходимо чувствовать симпатию тех, с кем они общаются.
        Они не терпят критики, даже если она конструктивна. А если Рака разозлить (хоть и сделать это достаточно сложно), он будет очень
        агрессивен. Рак, как водяной пар, неукротимый и энергичный. Знакам водной стихии следует выбирать партнеров из Воды или Земли.
        Могут жить и с Воздухом, если не боятся облаков и тумана, но совсем несовместимы с Огнем. Для этого знака зодиака было бы идеально
        жить возле водоема.</string>

    <string name="leo">Чтобы составить полное впечатление о знаке зодиака, необходимо понимать, что стихия накладывает большой
        отпечаток на формирование важных черт характера. Так, стихия знака Лев - Огонь.
        Представители знаков Огненной стихии, прежде всего, характеризуются порывистостью, вспыльчивостью, развитым умом и смекалкой.
        Такие люди не желают слушать доводы других людей, их мнение всегда считается единственно верным.
        Они торопливы и не способны дослушать долгие объяснения, но важную информацию схватывают на лету.
        Огонь дает самоуверенность и беспечность, мужество и отвагу.
        Человек стихии Огня – обычно холерик, которому сложно остаться незамеченным. Он легко добивается признания у окружающих.
        Этих людей характеризует непоколебимая воля и творческий дух, который если не дает таланта в творчестве, то точно обеспечивает
        креативным мышлением в решении различных задач.</string>

    <string name="virgo">Дева - стихия знака Земля. Поэтому людям, рожденным под этим знаком свойственно сдержанность,
        практичность и материализм. Прежде чем, знать к какой стихии Дева относится необходимо разобраться, как она влияет на характер
        человека, рожденного под данным знаком зодиака. Девы вызывают страх мысли о длительных отношениях с неподходящим для нее партнером,
        а тем более о совместной жизни с ним. Прежде чем создать семью или завести серьезные отношения, она всегда заранее продумает все
        ходы для отступления. Для того чтобы влюбиться, как правило Деве нужно много времени. Она движется медленно навстречу партнеру,
        одновременно учась доверять и раскрывать чувства.</string>

    <string name="libra">Стихия знака Весы - воздух. Люди, которые относятся и к этой стихии, и к конкретному знаку зодиака, очень нерешительны.
        Им приходится постоянно обдумывать все по несколько раз, они испытывают невероятные сложности в принятии решений.
        Воздушная стихия знака иногда усугубляет эту особенность, а иногда наоборот способствует тому, что это служит их серьезным достоинством.
        Весы сами по себе очень целеустремленные личности. Когда они четко определяются, чего хотят – их не сбить с пути.
        И ветер иногда способствует их достижению, а иногда наоборот. Вообще представители данной стихии отличаются искрометным
        чувством юмора, общительностью, умением производить впечатление, у них особенно живой характер.
        Они не кажутся занудами, даже не смотря на то, что постоянно о чем-то мыслят и стараются придти к среднему арифметическому.</string>

    <string name="scorpion">Вода - это единственная субстанция, в которую представители сего знака зодиака действительно верят.
        У Скорпионов есть удивительная способность превращать все самое бесполезное во что-то нужное и незаменимое.
        Некоторые астрологи говорят о том, что энергия Скорпиона настолько сильна, что они легко могут менять структуру воды.
        И это приводит к тому, что эта стихия влияет на Скорпиона совершенно по-другому, и именно так, как сами Скорпионы этого хотят.
        Вода всегда благотворно влияет на представителей этого знака.
        Каким-то чудом при помощи нее решаются все трудности, снимается эмоциональное напряжение.
        Вода дарит Скорпионам невероятную сдержанность. Вода всегда благотворным образом влияет на Скорпионов.
        Для них самый лучший отдых – у воды. Это может быть что угодно, даже самое маленькое озеро.
        Стихия знака Скорпион - Вода - способна не только успокаивать или умиротворять – это для них основной источник энергии.</string>

    <string name="sagittarius">Как представители стихии Огня, Стрельцы отличаются сообразительностью, живым умом, вспыльчивостью,
        горячностью, порывистостью, нетерпением к мелочам. Они понимают все с полуслова и не любят пространных объяснений.
        С другой стороны, люди Огня склонны совершать непродуманные действия, торопятся принимать важные решения, не собрав
        необходимой информации. Поэтому порывистость Стрельцов часто может привести к нежелательным последствиям, при этом
        ни следа какого-либо недовольство или раскаяния Стрельцы не испытывают. Зато благодаря своей горячей крови и взрывному
        темпераменту люди Огня весьма сексуальны, а страстность, теплота души, живость натуры привлекают к ним окружающих людей.</string>

    <string name="capricorn">Стихия знака Козерог - земля. Козероги зачастую называют вещи своими именами и требуют этого же от остальных.
        Воспринимают они лишь то, что могут пощупать или увидеть, а если конкретнее то только, то, что подтверждено реальными фактами и
        имеет какие-либо доказательства. Такими их делает стихия Земля. Следует отметить тот факт, что людей принадлежащих
        этой стихии очень часто упрекают в прозрачности. При этом если от них потребуется практический совет, то все же следует
        обращаться именно к ним. Когда другие люди предпочитают говорить о действиях козероги, молча, начинают действовать.
        Это достаточно честные и прямые люди, которые лишь в душе остаются скрытными. Это связанно с излишней гордостью,
        которая не позволяет демонстрировать все то, что происходит у них внутри.</string>

    <string name="aquarius">Если вы Водолей, то вы являетесь неподвижным воздухом и находитесь под давлением.
        У вас в голове постоянно кипят мысли, вас одолевают планы. У вас огромное желание дать свободу всему миру.
        Люди этого знака должны жить на открытых и ветреных местах, где много свежего воздуха, или, в крайнем случае, есть кондиционер.
        Если вы работаете в офисном помещении, то выбирайте лучше стол, стоящий у окна. По возможности, много проводите время на улице.
        Вам покровительствует и защищает невидимый дух, - сильф, а он предпочитает такие места, где много воздуха – поля, сады.</string>

    <string name="pisces">Стихия знака Рыбы Вода, поэтому Рыбы перенимают настроение других, что оставляет у них на душе небольшой след.
        У них происходят частые перемены настроения. Окружающим может показаться, что рыбы немного ненормальные, и, отчасти, это так и есть.
        Среди рыб редко, но встречаются люди со сверхъестественными способностями. Все Рыбы добрые, заботливые и внимательные люди.
        Сочетание огромной чувствительности, нереальной доброты и отсутствия здравого смысла может быть очень опасным.
        Рыбы всегда рискуют быть использованы теми, кто влияет на них и может использовать его для достижения своих целей.
        Рыбы должны стремиться избегать таких людей.</string>
</resources>